屌你老母整撚傷基達

死巴狗仆街啦

今次真嬲

係

我地中立球迷都係想睇公平競技，美斯俾基達守死就叫人整傷基達

屌 死疤狗

最衰都係拉傑迪

一整傷即刻1:0

今次要改 屌你老母拉傑迪
拉莫斯可以榮休

你痢迷

新一代拉狗要誕生了

你唔洗改名

改圖

冇心唔計

應該要